有無人睇開泰國BL劇(188) 花開一瞬間為愛沉醉一世間

奶巾墮扁Nee！

cr: 男神War仔
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) I told Sunset about you 11月19號晚9點 生肉大結局直播 唔加密劇透討論

2) TharnType 2 逢星期六00:45唔加密劇透討論

3) Tonhon Chonlatee 逢星期五晚10:30直播討論

4) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

5) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

6) Oxygen 逢星期六晚播放

7) Friend Zone 2 逢星期五晚播放 推Singto BL線

2020/2021 Upcoming

1) Manner of Death 11月30號首播

2) SaifahZon Story 11月26號首播

3) My Bromance 2 12月9號首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) Between Us 21年首播

6) Love Mechanics 21年首播

7) Lovely Writer 21年首播

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’BrightVCEarthMix
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang，詳見#1術語表解釋

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

阿贊good show!

期待魚仔有咩表示

仔
btw依家想食母女井

我唔明點樣可以遺傳到咁

c9劇 不了

係好正
好似明知條仔出去叫雞
然後問條仔條仔話冇

圖

BKPP直播及後續討論post link：
(劇透) BKPP大結局直播+後續討論(1)

1. 會睇生肉直播嘅P' 差唔多到9點請轉場 頭po已經有直播link

2. 直播po亦會用於BKPP劇集嘅後續討論，請集中係新po討論（唔洗加密喎）
如果今晚直播時段後，有P'係呢個主post繼續傾BKPP嘅話，我會尊重，但請繼續四重加密 ，但我個人就唔會reply

唔畀你， 因為我覺得佢唔係真係好樣

hmmm

Flower boy is readyyyyyyyyy

點解柒？

不過好似話魚仔今日好忙 唔可以親身去到現場

我分唔到佢係咪咪嘴

細佬都要一齊搵真銀

個mv笑死我

所以屌仔一早比我mark實左

不不

mint green me ok

yes

呢個係咪得13碎

叫bf買比你

男人就係要係呢d時候表現佢地既價值

你送人上斷頭台？

跛仔個d賣比男仔
win仔比女仔
分工合作

講到好似有男人表現佢嘅價值畀你咁

p臭

!!!!!!!!!!!!!!!!!

乜撚嘢
係咪搞笑片黎

真係好令女

因為你係小動物

我女神來
然後另外個個係JENNIE

社畜11點訓是常識吧

慘

我日日都係11點幾12點前訓

幾個咁囉~

[member]你要係人地面前「泣泣樣樣」[/先得member]

我都忍手唔禁 應該聽晚先得閒睇熟肉

我正式宣佈 BKPP 係神劇

其實都係普通料來架炸

推呢個

佢出賣咗你啦

MIX 仔我想私心將 I TOLD SUNSET ABOUT YOU 放到係2020精選

入嚟啦 入去啦 我地CAP哂圖架啦

(劇透) BKPP大結局直播+後續討論(1)

PUSH~~~~~~~~~~

笑左

(劇透) BKPP大結局直播+後續討論(1)

我想話呢 連魚仔都沉咗

佢有邊對無沉

Miss Ng又沉？佢個後宮就快夠人內循環

呀係 有FOLLOW NADAO 嘅 YT 都記得唔好開 YT

新post
有無人睇開泰國BL劇(189) #1有BKPP post link 睇完熟肉歡迎瘋狂討論

DBK
TOL
TWM
2moon
UWMA

咁咪好威

[突發]天水圍有人嗌「光復香港時代革命」後墮樓

雖然唔係最愛但堅係神劇

吓？

DAILY MOTION?

勿模仿

🎼I GIVE IT ALL UP. I SURRENDER ALL TO YOU🎼

(劇透) BKPP大結局直播+後續討論(1)

你入嚟 就會明架啦

都唔會引你
引你唔好玩

因為你先係引人果個
但我要今晚做一個仆街

其實S2G都算濕吻啦